網上行拉線問題

我想問拉線入房咁做得唔得?
係網上行個盒後面牆, 我放左條暗喉入房, 即係街外面條暗喉同連入房條暗喉用同一個牆洞
咁可唔可以駁條cat5e線入RJ45入面再拉入房?